預言中的中共滅亡時間及前後重大事件（上）

大紀元真係反共第一人
分分鐘香港人冇人比佢地勁
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

FF下就算